我最討厭的的香港女性運動員選舉

我投牙瑤

麗X同埋X瑤

八兩金